有冇人睇尼個日本VR Artist？

點解我會睇撚左做 日本尼姑AV Artist......

我入黎諗住睇virtual reality artist
點解變咗睇波